.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "janvier 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Récupérer des métadonnées de livre depuis des sources en ligne. Vous devez spécifier au moins
le titre, les auteurs ou l’ISBN.
.sp
Chaque fois que vous passez à \fBfetch\-ebook\-metadata\fP des arguments comportant des espaces,  entourez l’argument à l’aide de guillemets. Par exemple: «\ /some path/with spaces\ »
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
Spécifier le nom d\fB\(aq\fPune extension de téléchargement des métadonnées à utiliser. Par défaut, toutes les extensions de métadonnées seront utilisées. Peut être spécifié de multiples fois et pour de multiples extensions. Tous les noms d\fB\(aq\fPextensions : Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, ISBNDB, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
Auteur(s) du livre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
Spécifier un nom de fichier. La couverture, si disponible, y sera sauvée. Sans cette option, aucune couverture ne sera téléchargée.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
affiche ce message d\fB\(aq\fPaide et quitte
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
ISBN du livre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
Produit les métadonnées dans le format d\fB\(aq\fPOPF au lieu d\fB\(aq\fPun texte lisible pour l\fB\(aq\fPhomme.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
Délai d\fB\(aq\fPattente en secondes. Par défaut est à 30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
Titre du livre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Imprimer le journal vers la console (stderr)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
affiche le numéro de version du logiciel et quitte
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
